[吾皇得分超越MJ] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (92)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

提早放暑假

湖迷唔好傷心 只要贏多6場 就比上年有進步了

群臣誤朕

刑天貼多次

OH SORRY

串狗們
break MJ record 有冇你份？
OH SORRY
冇

俾D手尾, 麻煩手足跟一跟上個POST 臨尾張GIF

賤種foj

留意到猢區瘋狂搵緊人屌，上場屌KCP今場屌Hart，下場屌Caruso?

吾皇 playoff mode on 全勝ok?

邊個叫你掉到個波貢大力

虹虹topic唔抽水

easy la，都未禁制

有個共通點 場場都會屌吾皇 and rr9好慘

佢jim9

佢占狗黎

佢哋已經好慘了

del ig 同 twiiter 你地就知驚

上次明明周圍睇到D人讚揚佢零秒出手架

牙皇唔洗打playoff 都超越左MJ了

邊個話金塊作客變銅塊

係，睇牙皇都行得好急下，想慢啲都唔得

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

Milestone

差d抽筋

唔抽潮水了
正選傷左3件
Magic on9 trade 左Zubac
想LBJ點打

破咗record 理撚得你西岸頭八

占迷logic:籃球邊能到係團隊運動黎，我歷史第一人carry你地啦，求能其比4條傻仔我湊夠人上場就得了

追死人咩

唔好再提Zubac啦好不好, 明明本身都無乜出場時間

湖

有得笑好笑
黎緊潮全勝入PLAYOFF

吾皇正式超越神

賤種FOJ折墮到

牙皇帶隊歷史頭3
帶住班垃圾都入到playoff

打得柒又唔屌得

已經慣, 講親占狗既都係盲撚, 無占士, 隊波拎到咩分? 下下等被人炒30+就有你份, 最好暑假Trade走占士, 睇湖人呢幾年就廢足呢幾年, 最憎就Curry啲爛泥

出年湖82-0打死班逼害嘅仆街

今場比人搶19個進攻板
冇乜出場時間，係呢個時候點都有掛

黑8未

唔出, 洛文係度都無用啦

原來占腸狗來

咁我又信禾少有佢一樣推吾皇打C

占士唔係可以幫隊友全面upgrade架咩?點解會打得柒既?又話makes all his teammates better?

有 Mcgee 拳王 兩大冠軍中鋒坐陣，幾時輪到佢，就算拳王傷咗，仲有Rondo 搶籃板

揾個18歲開始打波到依家同退過2次休嘅MJ比

下個教練係Who le

lue

lue800

你講乜9 占迷先最鍾意屌隊友廢
反沾嚟講你都算低質

迷沾今年要中好多回力鏢

拳王傷左好耐

禾潮名叔

話晒佢既成名作都係著住Lakers波衫

咁你又低質左啲
唔通因為Jabbar打得耐唔認佢最高得分咩

呢句野最中槍個個其實係球皇

除咗刺當年打腸，我基本上唔會正經抽水

你最撚高質啦，咁撚明顯都睇唔明，定係你係占狗？

唔出IT0 猢會輸幾多?

屌你老味 笑死

辣殺箭9

我都反沾 你又用沾迷d野撻落我到都唔知點答你
咁hart真係柒嘛個兩球

唔好嘈 全部都柒 打和

有冇人記得湖上年打到宜家係咩戰績，今年同上年比贏多咗幾多場

諗返啲賤種湖季初嘅氣燄

到依加係咁搵戰犯

痛快!

屌你老味 你遲我地小小放暑假渣

諸臣誤朕
朕非亡國之君

又爆閘又剩

Hart 係抵屌 快攻連炒幾球

u mean Spurs_Lenoard?

過街老鼠

之前話有沾同期計仲輸多場既
依家繼續輸應該係仲柒D

好似差6場追到上年

講到你班賤種湖之前冇爆過人閘咁

爆閘爆到開新post抽人水

又唔係我爆你屌我無用

你地梗係唔知Hart衰乜啦
Hart 上場俾人讚揚受左傷都追返轉頭守球快攻, 吾皇就俾人DIU傳失波唔回防

臭G輸到痴左線

錐心泣血之痛

上季最後35勝47敗
斷估唔會差過上季既

咁你又拎人地出黎

湖人仲有17場機會追上反cup

但係大腸都豬仲有咩隊可以然 定係要搵返猗接濟下

講緊占迷雙重標準，前言不對後語呀，最鍾意吹自己帶傻仔入playoff打finals，而家入唔到就屌隊友廢

西巫同瘤弱arm唔arm

垃圾塞

呢幾場波湖人完美演繹咩叫兵敗如山倒

個埋role player 係專為吾皇打法而簽...
依堆完全唔岩打法仲要 正選長期有傷wor

屌隊友廢同帶傻仔入po有咩衝突

毛有Beal+Portis
瘤有DAJ+DSJ
典然

7場東岸對牙皇嚟講冇乜難度啦

贏就占士，輸就隊友，好撚合理喎籃球一個人打？

事實就係好多人爆閘唔知你地咁執著做乜9

巫師有夫子有機會

好心豬波nba apps就咪撚出notice幫foj含啦

超越神都唔俾J

咁都唔含得

Jordan Playoff 63分咪又係豬

開季前又wade又rose又it: 嘩屌提前final
開季叉腰: dllm成班垃圾隊友
trade deadline換走哂:屌騎士高層根本冇支持過LBJ，佢去邊我去邊

唔洗出3個掛

係咪啫係帶4件垃圾都要計埋可回收不可回收咁款
原來沾皇係垃圾分類處理都撈埋

屌你老味真係咁一路屌隊友廢一路吹奏沾沾帶住班傻鳩有咩衝突呀 你係咪輸到忽撚咗

禍水腸引

下場希望你輸 俾大家屌下

而家將個炸彈pass俾樓豬

On9仔，我輸咩鳩呀，入唔到playoff嬲嬲豬呀？我咪就係係到恥笑緊你呢d on9球迷囉，護主犬

終於有正常手足明我講咩d占狗惡撚到

今季吾皇兩個神話算唔算打破左
西岸都咁勁
帶四件垃圾

天無眼

講到淨係湖人入到playoff foj入唔到咁

柒多三年啦賤種湖

西岸都咁勁--break record
帶四件垃圾--班柒頭輪住傷未齊陣過

你話牙皇輸邊忽

破埋佢會有長職業生涯個講法啦，今年真係退化

第一季歸西唔計
未trade好班底唔計
湧士未星散唔計

都柒左七年唔差在齊頭柒多三年

開季前又McGee又rondo又young core: 嘩屌提前playoff
開季前四同頭十差兩場勝場:嘩屌西決見
傷完叉腰第8邊緣: dllm成班垃圾隊友
而家:dllm成班垃圾隊友

數據冇退化，我諗佢打到40 都可以15+5+5

我湧mvp

占士同佢d fans係輸打贏要同雙重標準黎講應該都算係體育界之最

屌又關我湧撚事牙
我湧送左一場温暖架喎

睇foj輸波真係好撚開心！！！！！

屌今次連清泉都抽

ghill都清泉
一個XXXX7有望

理論上得佢challenge到38388
又或者冗到50歲都20+嘅wiggins

根本得Me先係

班撚樣好似係aim西決

Mission accepted

20分應該唔得，佢呢家lay up 都炒，但5助5板真係冇難度

講起火滾，前年第一次喺連登批評一下LBJ就俾人屌我係"湖狗"

賤種勇=賤種湖

講緊me?

大部份都係aim 今年二輪 下年西決

有預期唔緊要
但季初咁串又oh sorry又爆閘又盛
唔比人抽至奇

只要有心
人人都可以係___狗

占=潮 now

其實湖人還有機會
上季垃圾刺都係47勝入po
只要吾皇贏晒餘下17場就有47勝好大機會入po 黑8傳奇 再創奇跡

不過我都開始同情占士，生涯打生打死先得3冠，人地就輕鬆3冠3fmvp，自己臨老又捉蟲入屎忽

要屌都屌湖人管理層啦
以為有LBj就坐定粒6，鳩簽人
禾頓根本駕馭唔到咁多大牌

Martin Luther King "James" : I have a dream

占士一聲笑 playoff斷怪潮
橫掂完季 只記得分表

去第隊都唔洗咁柒啦

依加咪好，多咁多時間拍Space Jam

禾仔同我皇同屆點壓呀
現今聯盟咪又係得pop勉強壓到佢

其實我真心覺得潮成TEAM膠層仲好笑過吾皇

根本季初就話禾少鎮唔住吾皇啦仲有個rr9

我又諗起當年我湧係招募過吾皇個單野

都係得牙皇一個大牌姐，暫時

叫Magic抽一包血出黎

我皇唔聽話就幫佢輸血咪得

Lbj

以爭8入playoff嚟睇，要話錯嘅得兩樣
一：咁快諗AD，起碼冇咗一半士氣
二：內線咁都鳩放人

我湖知錯，占士單換閪門ok?

二其實好似話係想等NYK waive DAJ 跟住簽翻嚟用，點知連NYK都過佢一棟姐

要playmaker就等於全隊playmaker
愛知個西腦

金庸笑傲江湖點換古龍陸小鳳傳奇

不是一鳥在手 百鳥朝皇咩

紐約一直都講唔會裁daj

呢D邊有得等
你同佢傾好就話啫

shooter一個都冇....
今年當交學費

不了

祝foj啲仔去到LA群壞，吸毒吸死佢
老婆就勾佬

FOJ條賤種就比人呃身家
臨老要去啲鄉郊拍廣告比REDNECK 睇過生活

New King BS >>> Old King

Oh Sorry~

nike 終身約 點呃都呃唔哂

好似係高比叫BUSS請MAGIC
好撚賤, 擺明陰鳩吾皇同猢

如果zubac咁樣入po先過潮人
真係代表作

咁啊
祝佢臨退休整單頭落地意外
做一世植物人有錢冇掟洗

兩個仔唔係做道友就橫屍街頭囉

New King 2018開季-2019.03.05 Giannis
2019.03.05 - now Dragan Bender

Kobe is a gangsta

Nurkic Nugget Trailbrazers

咒還咒唔洗咁毒既

吹?唔撚得啊

我等緊睇點百鳥朝皇

dlo入都夠啦

你係咪一邊屌佢一邊咁砌隊？

冇打好耐了

依排打dq11

其實Magic以前做教練/GM唔係已經失敗過咩，比係Bird 差9條街

條上年仲屌緊d占狗po咒嘔奶斷腳無品
你睇而家 人地唔去76仲癲d
首席占狗真係永遠行前其他占狗一步

睇hbk先

其實MAGIC真係好柒, trade咪trade囉又要鳩up話人唔係leader, 星又換唔到又成日畀人罰錢同撚狗

總之簽左我皇=功>過
你識條春咩

留意返
唔關佢唔去76事

而係因為佢去左我最撚憎個隊

我承認

臭G:
Lbj(2003) Lbj(2004) Lbj(Cavs) Lbj(Heat) MB

magic好似仲要畀jerry west串簽到我皇根本唔難

究竟費城有咩咁差

講名宿有愛滋我地有湯漢斯

湖post有冇傳送門？ 揾唔到

magic係咪又證明左黑人都係冇乜腦?

黑人打波就叻

網隊就真係證明到自己係真 呂不韋啦
奇lo可居

D猢POST都幾好笑, 由季初一開始成班互J勁大浸腥味, 到而家係咁揾戰犯黎屌

JOKER又比個波界外D人

季初追到而家
贏波=B馬互片 屌占唔傳波俾ig
輸波=湖占互片
占傷 > 認清yc唔掂 想念占士
復出完廢左carry唔起 又再屌占 又搬返話自己其實唔想占士黎/寧願佢冇黎

Mon Post狗

一身充滿電鰻

認清young core唔掂已經值回票價
唔應該去到下面個conclusion

好似又真 今年爭冠隊教頭全部白人 MJ隊野又係搞到一鑊泡 bird就真係堅 MVP冠軍最佳教練最佳經理 痴撚線

重有泡泡龍gm 賭徒ujri 嘅

🤫講士氣會比人問你係咪有士氣會射波準d

好多大牌咩

我唔明點解禾狗唔係最大罪人

你簽啲人唔arm禾仔用佢點玩嘅認真
禾仔湧個時所有人都有穩定3分俾佢玩小球
咁潮有冇

吾皇復出之後幾勝幾負？

禾狗間接證明左Kerr冇料到

Elton Brand

我咁睇

問心今年比你係nba 任執一隊都唔會夠勇士打

愛滋佬一早講睇19年夏天

所以我會睇埋夏天

Btw 我相信今年完季，愛滋佬都會成認今年係一個失敗既球季

要佢揹飛
係 佢啲on9調度真係好on9
但佢係湧學嘅咪又係得小球 但咪又係冇個arm人俾佢用
戰術要浸出黎
Pop初出道咪又係得雙塔 21號戰術 20號戰術

佢想將勇個套直接放入湖到仲唔夠弱智咩
佢好似都唔止一次最後幾分鐘冇啦啦收埋個hot hand既
然後輸波先拎返出黎

而家終於知道傻波係幾重要了

無ball
唔計

進攻戰術接近零（ok 當關foj事）
防守就傻波carry 哂（又當關foj事好未）

D換人唔係咁癲掛.....

不過佢都要揹飛
但潮由呀蟬師走左之後
就下下簽啲同佢啲球員風格相反嘅教練

其實係 一開始本身湖都係放眼下季
係唔知點解湖fans俾個唔鍾意既人carry到上西4傷撚埋
到而家乜都冇又要屌人carry唔起

我諗搵Mike brown 教都一樣冠軍
萬一Kerr 唔教一定退落神壇唔再教波

Because in either game, life or football, the margin for error is so small. I mean, one half a step too late or too early, and you don't quite make it. One half-step too slow or too fast, and you don't quite catch it. The inches we need are everywhere around us. They're in every break in the game, every minute, every second. On this team, we fight for that inches.

老闆話自己無offer all in for AD wor

佢話啦

我就唔撚信啦講真

kerr幾大都割禾青啦

curry退休就跟住一齊退實冇死

all in俾哂pel啦
想下年猢迷搬一半家去pel

之後ad唔續再返pels

出返黎咪又輸多過贏

抽夠未 禾夠知yc廢啦傳埋d咁既西波 吾皇點接

係yc黎咩

仲正
all pel迷
唔洗鳩up完就J歷史

Miss ball了

真 傳得咁鬼大力 吾皇起勢追都追唔到

如果我皇冇唔掂到個波 就係rondo TO
我皇為左rondo犧牲埋自己數據都算係咁

真 巨頭

大家係占屎，另一個占屎接得好D，唔皇好柒呀

Ball 有打個d場成55%勝率

吾皇真係老了

Shaqtin a fool is ready

吾皇都真係幾慘
破親記錄都係輸波
想慶祝都冇得慶

I don’t think my game matters at all if it’s not a win.

收撚皮啦叫佢
上次有場波輸左但係入top10point+ass
佢po ig慶祝比人屌撚到反皮先咁講渣

知錯能改

If you not with us now, don't be with us later

we gone figure it out

Sor 陰左你
個句bi講

呢句唔係Ingram 講架咩？

屌你老母呢句野我12年聽到呢家

呢句唔係ball講？

Kobe 斷ACL 之後出既圖，save 到呢家

柒到

就算唔係yc傳 班辣殺都起碼set返個pick俾吾皇接波啦 成班都冇腦

lbj真係好撚勁

lbj 仲有心機玩ig

全身暑假，投奔初夏

我皇已經盡力了

休息為了走更遠的路

是為了拍space jam 2

公關團隊幫佢up既下話

Goat

佢做乜得罪湖人最大群體？

又贏

破紀錄唔比人慶祝牙=.=
咁刷分仔...

我無唔俾人慶祝喎
唔關我事

利申:極反猢
對吾皇無咩感覺

想知湖人 排第幾

唔反就係4jim9

講真講到吾皇淨係考慮yc, 唔考慮市場/holloywood咁
點解唔join suns

你爆閘啦

點都好過話簽 Lebron = no credit

入腸不如返猗?

今場點睇

完季你睇睇戰績is ok

條賤種擺明就係為生意為學校

要得依啲野就要付出代價架啦

最好兩個仔英年早逝啦

over左啦臭G

it ain't over till it's over

認真
近排唔多鍾意76同embiid 唔多唔少都係因為你把臭口

睇到唔敢應
迷途知返啦臭G

勿懷恨意看籃球

有冇多多少少因為我地
而愛上ayton

報復社會

冇 我同連登其他人一樣唔想理大腸

show blocked user

點睇Siakam 甘甘

po先知勁唔勁

MIP confirmed

通常都係咁
一話傾 Maglinka 就唔出聲/講第二樣
然後過多陣又跳返出黎，永遠唔敢直接拎論點討論

Buddy

到夏天就知真係功定過多

會唔會因為個會然唔鐘意個球員

不過哂我皇一年已成事實 不過重有17場追

真心，依加真心對foj 0好感
真心越黎越憎佢

無用
上年夠話簽到星唔反啦

收皮啦反大腸=食屎狗

依家=幾時開始？

簽到全明星中鋒武器維奇我收貨

Since joined Lakers

Agree, 我帶笑意看籃球，見到foj 同猢狗咁樣忍唔住笑

其實都係無答案嘅嘢

反g lo=當吾皇自來犬

撐g lo=靠magic簽吾皇

而個答案成個世界只得吾皇一個知道

連g lo都唔會知

嗰一秒變0定遞減？

變0

係個一秒變0（性暗示）

依加負緊

會 因為想睇報應

夫g

想知有冇其他例子
除咗kd
有冇人經歷過vc轉會又係vc fans

老實講吾皇對中立球迷嚟講

次次都係負數開局

然後po狂追分

至少我係，since cavs 2.0

年年常規到佢妹下妹下都想嘔

然後PO就含到佢雪雪聲

只不過今年無機會追分

今年係跌穿招股價

Lebron/Wade/Bosh 係 Decision 兩/三年前三個已經私底下傾好左會組隊
呢件直頭事通曬天，你有無見有人拎呢樣黎 discredit Riley？

表弟

但表弟對pal commmit好淺炸喎
同埋因傷又少offer

少offer唔係去勇既藉口黎

你好難真係知係咪真係傾好哂架喎heat個期

囉粒wing同po先有籌碼囉返大啲約
我體諒

下年champ個時你地就知錯

我比較特別

我欣賞thunder kd

但轉左會之後就憎佢

但依家又鐘意返

但唔係作為一個球員，係作為一個歌手

我覺得kd d flow幾正

咁你點睇嘔奶d歌

你見過有人因為依件事吹捧riley?

點會冇

6呎巨漢唱慢歌+溫柔聲真係。。

我覺得無乜

早幾年已經將oneal換marion再換j oneal，計到嗰年全隊一齊完約簽晒三個，當年吹奏咗好耐啦

我嘅觀察係 Riley 比人吹到上天
不過就算你唔覺
至少你都會同意，當時無一大堆人走出黎話 Riley no credit 先

Riley成個management career太多野可以highlight
James喺好多人心目中未必係最值得吹奏嗰單

其實好難用佢同啱啱先起步嘅magic比

其實係得連登湖迷係咁 定全世界d湖迷都係咁

Kobe stan
全世界都係咁

唔係得湖迷，呢個 post 都唔少啦
我睇 reddit 同 LG 無咩點見人講呢樣
鬧今季組隊失敗就有，但係呢樣確實抵屌啊

油頭就算冇呢單佢都大把貨賣啦

OH！SORRY

講真，仲有三年占士比我j 我就未驚過，唔信四年冇一年入到playoff

都柒左七年，夠膽就柒多三年齊頭十年

個陣話唔好比你隊既球員同riley食飯

我buy呢句
佢nyk heat太多有腦戰積了

占皇

我覺得無咩人讚Dave griffin

油頭當年帶glo拎冠架

神算子個名你估流嘅咩

加盟湖人變咗LBJ人生污點

仲有三年畀佢make a comeback

得MJ冇打過潮人

轉睇曼聯，下季再見

“Get to the f----- playoffs before you speak to me,” Westbrook told Towns during the game.

Mark Cuban is strongly considering a run for President of the United States in 2020 as a third party candidate.

叫pop做幕僚長啦

texas independence

Pop:係我首2年任期 我會輪休俾我嘅副總統 Kerr bye

唔明反愛g啲人咩心態
起碼簽左lbj之後班湖撚開心左半季

古班為左入playoff去到咁盡

Zion成身Adidas ？
唔好啦掛
乖去簽ua啦

rr9

準確係聖誕節打禾湧傷之前

Pop一聲之後，占屎好似恢復唔到咁樣，然後一眉話要走成隊湖人崩潰。

好笑既係 lbj傷左之後反而係班太監最開心

有邊隊下年要佢
大腸

Beasley果隊

Guangdong tigers

好似真係無咩PO隊會要佢
帶新仔又嘥咗佢

佢呢D點會打到CBA
都唔啱打

林作知唔知醜？

牙權

原來下場係安爺爺接炸彈先過樓豬

係鳩咁改名 而家亂到呢

阿權個member id唔可能大過我

你講緊你正身?

我冇正身

樓豬咪你正身

又扮

吾皇超越mj

Foj 又會去邊
今年po 都入唔到
D 兄弟又比佢利用到七七八八

要playmaker

佢簽左四年約去得邊

TRADE ME

又黎

Philly同Ben簽4000萬，真接同潮一換一

有數據贏輸都唔緊要啦

湖班fans 咁on9 無計

得閒入一入潮post都可以輕鬆下 日日都有占潮戰

肥瓜條仆街放吾皇飛機

所以我(呢度公認)占迷都從來唔入湖區

Melo

某占狗之前夠話唔潮區啦

紅字嗰個?

以前迪迪仔威風八面
依加落得如此下場

連之前上年幫湧屌占班友都唔敢屌

話說佢成為左反占一員

今日都盡哂力啦
入唔到咪入唔到

當係仔息一季

下季簽多二位球星再捲土重來

迪迪仔邊有

不嬲都知牙占份人麻撚煩 上季騎士夠膽死半季大換血就知咩料 不過見仲打到入final 就收貨
屌你老尾 依家搞撚到潮人軍心散鳩晒 牙占自己又hea打又Hea守 撐唔撚落

我真係好少睇到一隊波不和到咁 一時又呢個唔同呢個坐 一時又屌個教練 之前都話熱血輸波 55潮
屌 依家唔睇都知場場輸波

開始有傾向了

就係岩岩係潮po見到 會心一笑

又mon post
關你撚事咩刺狗
一隊垃圾球隊冇playoff打屎過撚
完全冇討論價值 都可以日日圍住黎傾你地都幾得閒

冇你地咁得閒日日MON POST

多謝提供笑話

有人嬲嬲豬

傻仔又Mon Post
又中

其實吾皇去數字人咪幾好囉
可惜做錯一次決定影響終生

收嗲喇躝蘇波
我地占狗既名聲比你敗鳩晒啦
靜喇好冇

雖然我唔清楚刺狗同潮人過去有咩過節
Btw呢幾條毒撚真係好煩
日日mon post copy and paste 鍥而不捨
低能到

得罪講句占狗撚有名聲

咩事...

連迪迪地都開始叛變

占狗們點算

寫左本葵花寶典算唔算

廁狗又搞事

雖千萬人吾往矣

紅底大字 笑撚左

你當撚左自己係猢 你只係占狗炸

新移民
每日百五個

我入潮post講咩又關你地撚事咩
你刺狗兼戇狗炸

如果下季吾皇俾人賣去咩直
占狗要跟佢一齊去架

yes..
臭g 就高質啦 一直都係4jim9

又要出ddr黎驅鬼治邪

你幾時死全家

名我唔貼啦

話說呢排佢打得唔差

廢老波依排有咩好介紹

其實我就諗唔明
除非你話下年可愛去潮
如果唔係潮迷抽乜鳩啫
西波龍迷就話抽啫

Even西波龍常規對賽1:1 第一場係大炒 第二場只係臨尾香

你咪又係笠水狗
你老頂刑天都串鳩你就收收皮先啦

湖撚比pop撚到惱羞丫嘛

其實佢冇改錯名早晚要還的
今年咪係到吾皇還債牙

西波龍家陣東二可愛表現都好過DDR
要抽都大把本錢抽
但潮

其實我就諗唔明
除非你話依家潮人同刺狗爭入playoff
如果唔係刺迷抽乜鳩啫
火災迷就話抽啫

笠乜撚野水姐
日撚日完波我就坐定定係電腦面前等你
你就縮左入老母個穴度游水
同佢主子一樣咁撚淆底

叫我 ？

佢話你抽得喎 咁交俾你

av講左啦刑天絕技
唔敢駁唯有重覆幾次當抽水

佢今日個樣唔鋸到
直頭想TRADE撚曬全隊佢比佢組抱團

你問下你老頂刑天做咩串你笠水喇
笑撚到我

阿星 接力接力

給我打，把他往死裡打

冇 我比佢抽下水我唔介意
唔似得你呢隻太監比人抽下水就激到生蝦咁跳
你咪繼續跳你愈跳我愈開心

呢鑊真係成個崇禎咁款

不過最撚開心都係睇你主人比人打狗咁打
今日破mj記錄連個timeout都冇
男人老狗學人流馬尿
佢都差唔多比人當過街老鼠

吾皇仲有17場比賽機會俾占狗猢人反cup
要對吾皇有D信心好唔好
1-3絕境反勝73湧都得 入po easy啦

坐我電腦面前等我咁嬲嬲豬啊
我又講中你根本就係得閒到仆街既廢青
大佬 完波一兩點講到唔洗做咁
我唔似得你咁得閒打論文抽水
屌下你我又爽

去打cba抱團算啦
果度肯定大殺四方
班太監又可以打j

超越神都唔俾喊你有冇人性架

傻閪湖狗 季初氣焰去哂邊
有埋foj 都西十一執柒佢啦
潮狗配賤閪lbj

愛滋佬一鳥在手

究竟一鳥在手呢句點黎

廁狗又攪事

不如扮傷唔好出算

邊範

以前湖迷親口話自己1打29都係咁打
而家俾人29打1又要問人點解追住黎屌？
早一兩年湖咪一樣日日俾人抽
而家我皇去左湖俾人抽埋一份又扮咩無辜姐

要刷分刷助攻屌你

咩都得

公道講句佢係占狗唔係湖迷

我梗係得閒啦撚狗咁好玩我幾時都咁得閒
今日睇住隻狗波都追唔到真係笑到我gapgap聲
十足你主子咁

隻太監而家應該嬲到流馬尿
我去煮個面先

無意中發現

不過點都好 今年班太監起碼有得j space jam
放暑假早早拍完早早收工

邊個撚邊個都未知喇笠水狗
笠完水比自己啲手腳串完就發惡
Lbj最多比人話係猩猩啫 狗真係未聽過
On9真係冇藥醫

我意思就係早一兩年咪又係瘋狂mon post笑鳩湖fans
個時我皇唔係湖就唔理
而家我皇係湖就怨其他人追住湖占黎笑
咁既程度抽水就受唔住 點得架

我真係唔知比咩反應你 我煮個面先 唔好走住

愛滋佬不嬲睇18，19夏天FA操作
口臭講多次不如一鳥在手

成日講大飛紐約好大cap

歷史上，有無邊隊有本事一個夏天0star 變2-3star

歡迎binc , 19年夏天愛滋佬會搵到另一個top tier FA

19年11月開季仲定成敗，呢一刻d so call bad move 都無咩真正影響未來操盤，今季是撚但啦

開季都有 唔搵訓先

欲戴皇冠 必承其重

呢排都dm多

垃圾到=.=

係我講

要抽未等19年又得個吉先抽

不如你又數下有無邊隊一個夏天會0all star 裸簽2all star 既例子？

貪玩陀

熱火

Wade = 0？

抱團始祖

唔鍾意玩陀

你數得熱火正正就印証左一鳥在手係岩

上年傳緊我皇去湖個時已經講過
湖占結合最好既位
就係方便大家可以集中火力黎反晒最憎球員+最憎球隊

慢慢煮麵喇 提提你咁夜食肥撚到爆血管
有緣聽朝再屌過

唉，真係唔會再試潮d陀
成K

傻閪

印象中中過三次都伏
力高kk同有個唔撚記得名

方便都係反潮加同時反沾個D啫
有幾多人
本身反潮就一堆反沾反沾就一堆反潮

抽鳩你水就話我比手足串完發惡
lonzoball日日完波1打9你就叫佢收嗲
佢都好打過你幾十倍啦日日喊撚完口印乾眼淚先敢出黎抽水
你不如都係縮番入老母個洞度算啦

直接話自己主子係猩猩我真係第一次見
太監真係唔驚比人斬頭架咩

Btw有無邊間抵玩

冇
睇你想玩咩

印眼淚，我屌

笑撚到我比屋企人屌

朝你老母咩
朝早完波你閪敢出黎咩
潛咁耐小心浸親呀死太監

鬼唔望佢臍帶吊頸死

紅字係女黎架 笑咩姐

唔開大

GIMME YOUR TG

依度多細路，費事

聽朝開電腦先

手機剷左tg
呢排比人check 電話

咁8

成班g蟲😂

真

初代大將軍迪基亞嚟㗎

睇睇下youtybe見到手感仔

隱形俠同迪基亞結婚未？

你同食蕉先

抽完水柒左又炸炸帝唔應

其實就算今季打得幾垃圾都好，lbj都應該係歷史第一sf
呢一點應該唔會改變，kd呢一世都唔會超到佢

但歷史第二人就值得商榷

咁都係第二有爭論姐
第一永遠都係lbj

Kd埋周4冠到加總得分多過lbj嘅就唔知啦
Kd而家22000分鬆啲 30歲
我皇34歲32000鬆啲
即係4年追10000分
平均1年追2500分
即係之後4年場均30分到
都唔是冇可能

繼續留係湧應該打唔到ppg 30

反而睇佢想唔想
佢係湧9住都champ fmvp
所以今年學埋我皇啲happy basketball (so call)

人地espn講緊聯盟史上第2人呀

今季得分重任仍然係curry同klay
kd 今季得分責任好似少咗

但佢今季場均27.3架都

隱形 - 缺點
早晚 - 缺點
唔收口

臭g - 小過
把口太毒

all刺狗 - 警告
淨係識搞事

司令 - 大過
雙殺公鹿（by 夫子）

接受

咁我呢？

是位好同學
想留名要先搞事

請先詛咒一個人斷腳

下年GuangDong Tiger
Rondo Beasley Jabari Melo Howard

FOJ兩個仔快斷腳

Vince Carter was on PTI and said he still thinks he can play another year.

......

每場上陣10分鐘，都係企係度射下3分，極少走入籃底，打多年無問題啦

佢仲好跳過curry，打多幾年都得

玩具台風紀

Jariibo - 優點

應該係為silver個all star
post all star即退休

今季宇宙勇打東岸頭幾隊戰績如何？

第6人易帝

今日原來有搶3大戰睇

隔離dirk 就全世界迫害佢退

第7人 Lin

求下佢退啦呢件

屎過大腸

毒撚又係搞笑，留佢教仔咪算咯，又要俾時間佢落場玩

咁cuban不嬲當dirk係親生仔咁嘅又
唔怪得佢

湖人囉

湖人都係簽+pick姐

pick唔使簽約!?

是撚但啦，又入唔到po，比佢打下輸多啲睇下攞唔攞得返個pick咪算

咁講真
佢打唔打波, cuban都會留佢係場邊
俾咩位佢做都得啦
dirk都會想留
係唔想佢打

迪迪仔約佢出嚟打過啦
係我就唔撚忍

刺狗真係唔屌獲勁唔得

又唔係垃圾刺炒你鹿
係大腸雙殺咋

你睇你

岩
去啦夫子

This is truth

腸迷表示隨便

腸迷最和善

睇番場波先 呀鹿好勁播

重有幾場buffer可以贏？

禁你個名先知你識捉將棋

雙殺公鹿又關廁狗咩事

3, 驚西咩, cavs都會再贏
同埋頭3同第4差好少

都矛人捉

開始廢返好多
手機捉都慳返了

見到湖人谷緊上去

吾皇話左唔會休息俾湖人tank架

咁所以佢唔休息住tank

太難啦

簡單而又好玩嘅象棋先啱大部分人

無yc lbj單騎乜都贏唔到
唔洗出力都tank緊啦

同埋講左限mins& no back to back game

進化似西洋
但capture再放子呢下好撚爽

其實好鍾意玩好難的game, 有個index就係計複雜度
圍棋第一, 但真係唔識
將棋頭5左右
佢有個種睇落一步內死, 但你可以十幾步逆轉到人死個種快感

洗唔洗嬲到咁
刑天又係仆街既話你笠水
個on9躝蘇波神憎鬼厭日日比人屌 你拎出黎做例子
所以就話物以類聚 啲on9智障痴埋一堆冇撚得傾
我洗唔洗潛啊傻鳩 一早講話係打得柒咁點 係冇playoff打 關唔關你隻門口狗事 日日係到吠
做狗做到你咁撚煩都真係少見

召喚現今第一湧迷 lonzo.ball

巴打好波

收嗲喇躝蘇波
我地占狗既名聲比你敗鳩晒啦
靜喇好冇

人地係占狗黎架

我湖萬福, 入唔入到季後賽就由天父決定啦

依家又唔見你覆我 潛撚咗入老母個閪到牙？？
On9毒撚諗野真係智障 講到人時時刻刻都得閒咁

似你咁得閒 遊手好閒就仆街喇

佢依家係終極259迷
唔可以再怪佢

就來記你小過架啦

多得吾皇潮po已經去到130 公海都仲係92

咁公海每季都會reset嘅

臭g ho ball

唔reset可以玩返個啲LXXVII

屌 冇撚料 講撚到自己24小時都係到咁
人地唔得閒就係潛
佢依家潛撚咗去邊啊

比返個credit刺狗

但係廁po

幫佢地推咗下

垃圾刺有為大腸嘅勝場做貢獻架

Band名來？

其實不嬲個名都係radiohead
心血來潮想改返

其實我個人就好有愛心好好人
我見你笠水話唔再嘈 咪算囉 廢事狙擊你
你老母我睇少一陣 你係咁copy and paste
狗改不了食屎
即係身痕要屌喇
似足你家可愛咁 陰啲陰啲 最後做25仔

原來Matthews 去咗遛馬，遛馬居然要佢

去左好撚耐啦

ching係監獄都有連登上

sor 冇點睇佢地

早幾日仲叫波仔

依加

割蓆

又衝出黎做保安
真係當自己殘厠大佬睇住啲𡃁啊
收幾錢保護費啊？

Next season Vince Carter will become the first player to have played across FOUR DECADES of the NBA!

90's, 00's, 10's, 20's. UNREAL!

躝蘇波

又話自己小器笠撚晒水華文狗呢上季抽你抽到仆街架

奶我地腸迷幾時會割蓆
btw JJ is垃圾

有咩問題
Lonzo Ball唔係讀做躝蘇波？
屌那星 中文又唔識英文又唔掂

台主都算唔話得
作為一個占狗幫湖人遮風擋雨

華文狗水都冇點上 我點屌佢
Btw 刑天正職係保安？

請區分會員lonzo點ball及球員lonzo ball
因為lonzo, lavar都已經係suns的人

反花狗冇個係好人

Lonzo Ball 唔9up
Lonzo.ball 9up
Lavar ball 9up得重勁

好撚亂啊

邊個花狗, 你望下人個頭先啦

呢個我都聞到燶味

Lonzo.ball成日9up話Lonzo Ball唔9up但Lavar ball 9up得重勁

正式同奶割蓆

講到我唔同潮人開戰咁

早排同Sunny互屌 你盲撚咗？
唔貼返出黎？？

牙奶依加迷邊隊

我覺得不行

反jj=6c9

公鹿啦

Zion想簽adidas 大腸小心啲

大腸雙殺公鹿 作為勝利球迷牙奶仲會迷公鹿

作為勝利球迷嘅呀奶唔會迷隊弱過大腸嘅隊

天父爸爸要我地還債

我撐台主

其實我想改lonzo ball好耐
不過費事同條友撞名
迷波大隊長

因為當初就係湖迷同刺迷嘈 Leonard trade value？

google唔到咩意思

Six c 9
食屎狗

我真心架
見合金屬笠水我都廢事死Jer
點知啲笠水狗學埋佢大佬啲野
又要笠又要玩copy and paste
賤種到

食屎狗

fu g 鹿勁到

冇啵...

我唔鍾意搞事
我只係想同你哋一齊傾nba

計翻應該係 食屎c9

講得啱啊
抽水果時就一大堆人，到要嘈果時就集體笠水

vs

刺狗同隊波一樣打開群體戰
單對單 1P1就笠水多
見人多上水就開始嘈

唔使講兩次㗎
刺迷對唔住

下場打我皇唔好怒轟一分添呀
唔係呢條片擺po頭

話說呢排字母都幾劣

一向廢啦

In +82 we trust

練下3分啦 做3分大山

呢度規矩要詛咒一隊同一個人
我簡咗猢同259

好多259播 你要邊隻

DDR

佢都菊花殘架啦

字母唔抖下我驚佢po要抽筋

完場先上水

垃圾av

av不嬲垃圾

你咁講你老死 之前仲話撐av

你都係

前面箭仔又copy and paste 當抽水比我一下秒左啦

敵人的敵人是朋友

抽你地班友真係唔傾波

仲諗住你迷途知返終於肯做返隻jim9同潮同仇敵愾

今日最有價值傾個場未開波

得兩場波仲要第一場冇咩懸念，仲要冇湖冇大飛冇垃圾廁冇傾屎，肯定靜啦

東岸榜首大戰都矛人理

遛馬贏到，龍都爬唔到top1啦

46-19 42-22都冇咩競爭餘地
有細龜都重可以睇下

好波

溜馬隊波好撚穩
無埋ola 仲可以穩守東三

雖然我睇佢會一輪遊

女人走左就top3

主要入左Matthews 落差係有 但叫攞到下分

打親都硬係有一個會爆發

但當佢地輸個陣
廢物數字人又唔爭氣

冇Mb 76嘅波冇睇嘅價值

其實都唔算穩啦，之前輸咩直輸活塞，不過之前quota夠多，東岸又冇乜壓力

咩直活塞all star brk之後唔可以當係垃圾隊

麥美倫我不嬲覺得廢教練黎

丫呢兩年又比佢打臉

活塞呢期講緊3分第一 防守第一

其實佢呢排打成點，之前喺毒撚日日俾人屌到甩褲啵

無人可阻速龍入決賽

有病西is ok

講教練東岸top5最唔掂肯定76啦..

BB 過渡姐，好似當年mark Jackson 養好哂仔就拜拜

唔反可愛

Mirotic真係打唔到強隊

其實都係得病西未養好姐，但佢一日喺度病西一日都係咁打，咁真係要嚟托

好多湖

上水湖假虎威先

Brown係太放任閪啫
邊可以打完一季之後咩射程都練唔到

PG加油

團體籃球
清泉

希望pop退休後馬刺沉返十年八年啦

你好快會被圍剿

有Mirotic狗架咩

好想鼓佬/ gobert去LAL

“He’s got to get a jump shot.. it sounds stupid and all that but I’m dead ass serious.. because if not, he will regret it when his career is over”

- Kobe Bryant on Ben Simmons

如果真係要我揀
我揀紐約人同kd
kd 呢條仆街二五仔真係死撚左佢la
仲有紐約人啲高層全部都好似食撚咗屎咁
係咁做D垃圾trade

Bi練波個陣垃圾本仲係到屌西

點解ripple睇唔到

重要屌臭西

屌你sterling brown癲架!?

"Bucks’ Sterling Brown named all 50 states in 30 seconds"

summer會令到呢兩樣野結合

揀到zion 然後trade走佢
不過kd有可能同勇士續約

Zion簽Adidas 搏唔過

佢話要錢，湧先俾到最多錢佢啵

俾對PG2.5撚完仲簽NIKE 咩

揀ua啦
係一世冇fmvp啫

PG已經1/5 keep住呢個態入po應該又可以一輪遊

好似自從牙龜爆起咗，PG就開始好飄忽

Ot大風車完7到而家
未傷好就輪休多陣啦
又唔係冇buffer

湧supermax curry加259
應該就要下季trade走green
max klay都好炆

345泥漿摔角啵，入到2 round 都想打雞塊or大飛啦

好想blake考慮下jazz
gobert blake

半季球皇

聽日睇火箭好定睇 lin頭柒好

最後雀屎會上到嚟

米嘈加favors換blake deal?

上次話Mirotic唔夠穩定，人哋即係攞po打拓個fg%來串我

上年拓嘅葉劉式防守，又畀佢ignore
唔開名了

雙開

Noel係咪on9

Viu播咩睇咩

又睇湧

on9咁唔通屌lillard po廢
就可以囉佢常規出來講
撐腸足

穩定就做左all star 啦

唔好講笑 季初好似就係有人信佢入到allstar拎mip
事實係傻閪先撐米奴條垃圾

可摸耳拎返出黎鞭

mvp giannis
dop gobert
mip siakam(buddy)
sixth Lou
roty

Roty 當值

唔打了，零競爭

放近年都贏哂，最多同evans會爭下

你提得evans
咁點解唔計格芬

手機mon細
唔太記得griffin個年咩stat

22.5+12

唔識射波 不了

舊年po拓防守弱雞到幫人起機咁，說服力不足

麥高林幾型

當年同波縮玩Pick n roll都夠做

WB又做乜鬼呀

牙龜

龜打波個格衰d定波縮衰d？

Nurkic無意
西書故意

WB 自己ON9仔 屈人

近十年最爭到應該真係Griffin
不過都係覺得doncic贏

其實仲有冇NBA教練用緊舊式戰術版

Wb發脾氣

Rookie year邊有波叔

上個月鞭完 費事再搵

同船長
加mo will

仲有kaman

我想鞭鳩保齡球牙

Pg以為佢番生
但睇一睇個命中

iglo好野

佢係咪傷左
依個星期好廢

肯撚定未好哂

以前溜馬都係季尾先黎料

佢第一節炒好多

最後應該都係8/23 咁上下

雖然威脅不了當值 但Trae Young 近來大有進步

計翻兩隊波宜家戰績差唔多姐，真係有得爭下

mip 少煮

搞咩一係屈機 一係cold hand

mvp giannis
dpoy gobert
mip siakam>buddy>>Dlo
sixth Lou
roty

我即係知如果吹羊拎左，fb一定成班人係度屌

咁唔hot hand 就肯定cold hand 架啦

吹羊d組織力不斷進步 但當值仍然係大熱

MVP Giannis
DPOY Gobert
MIP Siakam
6OY Lou Will
ROY Doncic
COY Malone

1st team
Curry Harden George Giannis Jokic
2nd team
Westbrook Lillard Leonard Durant Embiid
3rd team
Irving Walker James Griffin Gobert

MVP Giannis
DPOY Gobert
MIP Siakam
6OY Lou Will
ROY Doncic
COY Malone

1st team
Curry Harden George Giannis Jokic
2nd team
Westbrook Lillard Leonard Durant Embiid
3rd team
Irving Walker/Beal James Griffin Gobert

大摩出多d啦

阿龜上腦撩主場球迷好正

Buddy Hield or CJ McCollum ?

女人落返三陣 名宿吾皇上一格

中間頓都可以一戰

溜馬東三但真係一隻都數唔出

Dlo 米曹 可以上三陣

奧拉迪普（已傷）

阿伯咯

保蛋?

細龜傷咗係佢同Sabonis 姐

中間頓(上年)可以一戰
今年

1st team
Curry(po) Harden(po) George(po) Giannis(po) Jokic(po)
2nd team
Westbrook(po) Lillard(po) Leonard(po) Durant(po) Embiid(po)
3rd team
Irving(po) Walker/Beal James Griffin(po) Gobert(po)

洗唔洗咁啊
吾皇俾人拖累已經好慘

Walker/Beal可以唔理

司令咁串

Pg好彩有雞 唔係今場真係會輸佢

純粹覺得無PO入二隊, 濟走啲東西頭四人馬
有啲唔合理

都未知鹿死誰手啵

Ad長期好似一二隊
所以冇咩關係

Dlo 米曹 可不可以入三隊

連po都冇都可以年年係mvp candidate

Dlo要起碼戰績升多兩個位先有機

咪嘈就咪嘈啦

銀仔契仔

g位西岸都爭崩頭啦，邊到佢..

東西岸差距太大
Dlo戰績係西岸都只係西9
但米嘈去東岸接近東5

真心一啲都唔撚想計ad
鍾意屌柒lbj個班
更應該屌ad, 當打之齡咪又係帶唔到, 死契仔

但Beal今年太勁

成王敗寇啫
燒鵝上季個態去東岸都大機會東決（睇走線）

Raper擦板上籃 真係幾勁

會然勁到...

Lin

無人話過佢係goat佢係第一乜乜

笑死
刑天幫口就話人扮大佬
佢自己就大支野屌人收嗲 當自己東廠總管咩
我上少一陣就話我笠水 次撚次完波冇見過佢上水就唔係笠水
上季就話要jer撚到我死 到前個排輸波輸到頂唔撚順先開始黎料
咁又係自己主子日日係西岸比人中出二十連發我都嬲啦
湖區日日屌鳩詹士你就當睇唔見 而家學做人隻看門狗就話番我看門狗
死太監

但1st round 好多都係贊RR9同何年希

今場打到playoff咁

唔贏分分鐘1 round 冇主場仲要入到2 round 都要打湧啵

會員好撚勁

打76條線有機會偷雞
打我皇條線就一輪俾細龜g9g

都係個句啦
湖人輸每一場波我都會上黎抽水 閒日我都會上下黎抽水
你就繼續quote我留言jer鳩我啦

銀仔

係咪打親OKC都有哨

呢場好撚激

加時最好

有冇會然 time

無計
太撚嘈太撚煩
唔咁多野講, 唔會想叫佢打好啲波先出聲

OKC

屌on9 pg明星雞
批掙落nurkic唔撚吹

Lillard > Westbrook

我投蓄龍

計我話 Tfoul PG 還返岩岩PG個肘就岩啦 還掂FT都炒 睇OT仲好

review到出年未

換人射FT 喎可以
有冇賺

傻閪dial

Skal

無

屌大摩

批完㬹還番個主場雞

又射過

想睇OT呀

屌你老母二佬PG

屈機 兩球唔入 再吹

做乜鳩炒完兩罰又有得射

球證都想睇OT

PG今場唔抵幫 打得差又起肘

推人

Morris 推人，foul係哂仲咁樣搞

Nurkic果下flop黎，PG批中佢等佐一下先訓低

有絕殺睇~~~~~~~

牙龜又黎料

OKC的暫停

WB 搞笑

想殺龜

仆街球証又迫害okc

球證係咪失戀所以想睇多陣波

究竟咁都有加時睇

喂 笠水狗 依家先起身出黎吠啊
改名做隱形笠水狗囉
學你邏輯又唔得 冇上黎就話人潛 你都潛咗成朝喇
估唔到你原本做埋刑天契弟

pull up 3 都無得睇
對牙龜好失望

OKC暫停完傳個波俾龜等人夾

ON 99球證
控制比賽 都最後時刻啦
小小對抗都吹

okc呢味野格衰，全隊反而水行俠叫做有品

頭先nurkic 進攻goaltending
一早贏左啦

pull up 3大家都睇得多，冇咩娛樂性

佢以前明明陰陰濕濕都唔少究竟經歷左D咩

批完肘唔吹仲話人黑哨

俾廢鳩踢完J之後改變左

震撼教育

kanter要證明自己了

震蛋教育

成熟左掛

拖柒咪又係一輪游
俾返個位傾屎啦

成左佛
諸法空相

水行俠防守退步左

睇完笑鳩左

Westbrook 練返3分

冇咗粒蛋，少咗啲激素

射手觸覺得一個人可以用
一係pg一係wb, 無共存

20%幾姐，唔係話冇架大佬...

齋睇數據以為大家靈魂調轉左

Ddr 17%

CJ 件垃圾

Westbrook

話說雷隻入樽王今年係咪冇得再落場打波

無苦集滅道, 無蛋亦無板

羅開room

去咗g-league苦練

Pg 3分1-9
龜龜級3分

其實ok啦，之前牙龜廢嗰陣都係睇佢
計翻登子，cp3翻嚟之後都唔會好似之前咁癲啦

都唔係呀龜化架
呀龜今日打到pg13咁

係佢身上冇咁癲 但係對比下都係咁癲

完場

做乜9 仲有50秒成班跳黎跳去

S. Labissiere PF 0 0-0 0-0 0-2 0 0 0 0 0 0 0 0 +2 0

如果冇咩意外，今年雷vs拓 都幾過癮

我癗今季四殺廢拓

sixth係jabari

我而家咪出左黎繼續抽囉
冇上水幾個鐘就潛 你數下完波果陣幾可有你
照咁講 你唔單止縮左入老母個閪度 你老母都縮左入自己老母個閪度啦
做人地隻看門狗仲好意思話人契弟 你連湖區啲人up狗鼻>詹士果陣你咪又係眼濕濕頭dupdup吱都唔敢吱
做太監做到你家就收家啦做死敵隻狗

我潛就梗係潛啦
廢事一陣嘈嘈下比你叫我出黎隻抽啦

我係你就收下把口

ben himons知唔知邊位？
上次佢得罪左台主約出去打左場
依家你仲有無見到ben hi?

我腦海幻想緊有個力威大隻佬係度頭dupdup眼濕濕搵野印乾眼淚

講起力威
個腦只有𢭃同奶袋底我係唔係gay test fail

No

迪基牙真人同上網一樣咁勇猛

gay test success

迪迪仔頂多咪呢啲樣
我一拳cup低佢啦

牙波有咩場好介紹

咪Post move搵食

笑撚死

大陸定香港啊

收到風 迪迪仔個頭kick住係佢老母個子宮度出唔到黎

次次都三個正評
懷疑3隻廁狗圍威喂

笠水狗學人講打交
一拳cup低我 係咪想約呀
不過你都係笠水廢Up多

咪傻
有良心既人都會正皮

來了來了

約戰未？

都係果句 你啲傻閪邏輯上少一陣就係潛架喇

啲毒撚廢青笠水狗悠手好閒係咁得閒

Btw咁撚夜仲食面 睇死你2幾歲就有個大肚腩

笠水了笠水了

笠水狗夠閪膽咩

都係個句啦 而家出左黎抽你就話我笠
湖區抽緊詹士你就粒聲都唔出
你都算護主不力

我可以幫手book場

屌你老母歧視？

where is fai lo ball

旁述

笠水在先 比人屌完 就死返出黎 好撚柒啊
我係你就潛啦 仲日日走入潮區Mon 你知唔知醜？
冇狗竇你訓？ 係刺到訓唔暖？

約佢老母蟹咩
郁啲就隻抽隻抽 比人抽下水又叫人隻抽隻抽
講唔過人又叫人隻抽隻抽 自己主子比人內射又隻抽隻抽
太監真係搞撚笑

你覺得咁算笠咪笠囉
數下你笠左幾多次啦
洗唔洗幫你數埋

又話一拳dup鳩我
郁啲就打人
自己講打人先又屈落我到

我一打全公海 你仲喝緊奶炸笠水狗

係
我出番黎抽水就話我笠水
lonzoball出黎抽水就叫人靜音
我出黎抽水就話我看門狗
你一個太監幫湖迷護航就唔係看門狗
你啲邏輯死啦粒番個頭套去迪士尼扮迪迪仔啦

又話dup鳩我 又屈我叫人隻抽
又贏

咁好打丫

又黎
太監:隻抽隻抽

笠完水出黎講返幾句當補飛？？
咁世清唔洗比人笑咁耐喇傻鳩

笠水狗：dup鳩我
好驚驚啊
自己講先又屈落我地

話說安爺爺會唔會成為NBA之敵
下場到佢接炸彈

你伙計濟公就醒喇 陰啲陰啲抽又唔會比人話
好心你學下佢 唔好一尾跟你大佬刑天copy and paste

算啦 我講啲野你永遠都睇唔到
抽鳩你水又話我dup鳩你
話你做看門狗又擺睇唔到
話刑天扮大佬自己又做東廠總管
我出番黎抽水又話我笠水
lonzoball湖區公海奮戰緊就叫人靜音
平時大總管你就潛左入地核仲可以話番我粒水
叫你自己數下完波比人圍抽果陣你幾可係度你又扮睇唔到
算啦 真係唔想理你 大總管你都係潛番入地核啦

下下場到me

唔驚啦，依家比湖贏都入唔到po

純粹睇下邊隊唔到莊

大家真心覺得AD會去邊

大飛

主場打宿敵都輸，主場班fans反檯都似

大飛有咩貨係燒鵝啱啊

湖區睇到 吾皇小氣到

潮/NYK

吾皇係咪話半輪休，每場打30分鐘擦下數據就算

其實我都覺係潮

李蛇係出面公海post抽緊水 個太監又睇唔到
不過睇到應該又跳曬制叫人隻抽隻抽架啦

PG今日fg竟然7/23
等我今朝仲估佢8/23
實在太高估佢

不過好睇今年fa既去向先
得ad+退化吾皇唔夠拎冠

我扮下刺迷都唔得咩

佢咁多罰球射都抵翻條數啦

龜龜上身啫

認真mode
今年都唔到ad揀
所以最大機係塞
但同時潮下年簽唔到星嘅 都會幾麻煩
但我會覺ki會投靠番我皇

咁講真下年吾皇加AD先70M左右
簽一件30M再加其他人都砌都好靚
再唔係20M Brogdon/Bogdanovic
加啲kanter, rubio, Ross, Valanciunas呢大堆簡兩三個已經好靚

D stat直頭好似同龜掉轉左咁

幾個pick 幾張靚約

我又覺得塞唔會有大offer
KI走, 要AD放走brown/tatum唔太知做乜
本身隊長都爛爛地

算啦笠水狗 我講啲野唔通你又睇到咩
一開波已經講波都少睇 我有睇場直播一定會入live post傾 我入都冇入即係冇睇好忙做緊野 你話啲人抽緊水我連佢地抽緊咩都唔知 點應？
你又以己度人真屈機 唔得閒睇波=潛水唔敢應
唔上水一陣=潛水唔敢應

屌那星個個好似你咁撚廢 日撚日mon住個post咩
呢頭又話我護主係太監 呢頭又話我潛水唔護主
咁我到底有冇護啊 智障仔
查實你係咪冇野撈 日常就係偷mon 潮Post 食埋啲垃圾面 過活？？

有吾皇都唔靚啦

主要係燒鵝老細要同潮deal嘅
季中一早deal左
因為季中潮一定開到最大嘅offer
而結果都係
但最後冇deal到嘅
即係燒鵝寧願死都唔想同潮做嫁衣裳

summer份offer肯定再大
完全被人見到哂yc咩料
Demp笑到最後啦

yc咩料？ig升左值wo
ball 55%win rate又係屈

咁嗰陣trade又真係得湖，off season 就可以睇埋其他隊嘅價再諗，點計都冇折啦

雖則成個故事而家睇哂嘅
都係會覺得燒鵝老細想玩死ad 我皇同潮人

打未

玩死埋自己啦

本身ball+holiday+ig+kuzma+ok4
個外線防守cls
打返傳統籃球
後備又有亂戰高手randle+hart

威脅生命嘅野獸

屌OK4點都唔會starter啦，牛頂佢個位就會

Ki Smart Hayward Morris AD

基本上已經長期東決既陣容

換ad既籌碼應該係Horford+Tatum+Brown+pick

個人私心希望可以打包換埋holiday

Ki Holi GH Morris Ad真係訓係度都入final,除非Ben Simmons進化得好強

打啦，好悶啊

計少左頂薪bi

Trade ad要用bi啦

擺明逼害吾皇

心理戰術

約瑞和街OK?

Untouchable sorry let’s see Celtics 會唔會出Tatum
唔出Tatum 就笑大我個口

塞甩曬Al,tatum,brown,smart依4件撚頭岩岩好夠食曬ad+holiday

之後再續埋Morris基本上5星戰隊

pick應該任pel開都唔嬲。個問題係pel老闆點樣睇tatum同brown

依一刻既我就覺得Ig+ball個價值同佢地差唔多

另外就係nyk依隊黑馬隨時抽中狀元拎去換ad

大飛我覺得執到kawhi已經頂曬盡

似你地odom+sasa+framer換全世界咩

廢撚到笑

Towns ad死開

Gobear+Doncic

今季嚴啲嘅 連我皇ki都要死開

towns都死開？

Gobear 咪嘈

AD真係唔應該有 但咪嘈同ben閪爭既話 爭輸都唔出奇

咁吾皇都要死開

咪嘈>西

對於暴龍而言，Lowry 的角色定位可能比起 Leonard 的來得有價值。如果球隊沒有 Lowry 為隊友製造出手機會，暴龍的進攻就很容易分崩離析：當 Lowry 在場上時的 1,722 分鐘內，全隊的淨效率值達 +9.8，然而在 Lowry 不在場上的 1,279 分鐘裡，淨效率值則為相差甚遠的 -2.3。Leonard 的存在則沒有同樣的影響力：無論 Leonard 是否在場上，球隊的淨效率值並沒太大的變化（在他上場的 1,555 分鐘內，數據值為 +6.0；下場時的 1,446 分鐘裡則為 +4.1）。

是但啦打clutch time用姐

有無諗過係vanfeet太廢

Nurkic快啲斷腳

👋 樓豬

依個病閪黎

但暫時樓豬重廢過vanvleet

咪on9

屌你老母？

樓主依啲廢物死去打cba就岩架啦

發覺癲濟公係反我

我鐘意親乜都反

你死嗰日咪去囉

佢岩岩反叛期
咩都反
體諒下

foj兩個仔暴斃個日我咪去死囉

想獨佔吾皇

但抽你水還抽你水
呢排+82打得唔差
係可以練下3分多條出路

向第6人進發嘅方向幾arm佢

一二陣lock晒，三陣wfc

作為一個不3不4

佢進攻對位4嘅能力太差

防守好左好多，但都係好保護自己

主要係佢已經冇辦法做球隊主軸
要生存就要學blo個啲咁去轉型
去就個個隊嘅球星

臭G，你撘緊馬鐵？

冇
未收工

做咩

你話保護自己 人之常情啫
再傷連番工嘅機會都冇
咁咪自己搵出路
第6人人工榮譽都係差啲
但起碼人地重會記得你同幫你打丁

到PO放俾佢射 炒到你甩肺

1000